微信模块
一、微信小程序对接流程
   1、启动类开启注解@EnableWechatMa
   2、在配置文件（yml,properties）中配置WechatMaProperty类中相关属性
   3、程序中注入WechatMaService，调用该类中方法
二、微信公众号对接流程
   1、启动类开启注解@EnableWechatMp
   2、在配置文件（yml,properties）中配置WechatMpProperty类中相关属性
   3、程序中注入WechatMpService，调用该类中方法
